老母煲咗花膠湯

番到屋企老母話有花膠湯飲立刻鳩衝去廚房啦
結果

問老母做咩鳩加蟹粉包入去 成件事好唔夾
老母：點解唔得 本身仲想加埋魚蛋嘎
我老母明明平時煲湯都好地地
今日突然玩黑暗料理真係好L衝擊

嘎

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

其實依個字個正音點讀
葛？

家

樓豬大陸仔